[COYS - 查比亞世界第二 摩迪世界第一] 熱刺球迷吹水區 74

COME ON YOU SPURS

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會主場為白鹿徑球場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

(部份圖片由淫心黃黃巴打提供)

榮耀：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984

2017/2018主要職球員

Manager
- Mauricio POCHETTINO 死肥普

Goalkeepers
01 - - 腳殘隊長
13 - - 世界杯一秒男
22 - - 後備model

. Defenders
02 - - 英倫笑匠
03 - - 肥花
04 - - 暑假價高者得
05 - - 0入球帶刀侍衛 (third captain)
06 - - 黑山狗
21 - - DSE雞
24 - - 手殘 Crazy Child
33 - - 下游屠夫
37 - - 青訓雪條

. Midfielders
11 - - Erik Hung
12 - - 肯亞神
15 - - HEHE DIER (fourth captain)
17 - - UNO球王
19 - - DEM神
20 - - 屌你 alli
23 - - 世界第一
27 - - 巴西雪條
29 - - 大學雞

. Forwards
07 - - 女團殺手
10 - - Harry Claim
18 - - 英甲屠夫

. Out on loan
09 - - Impress me
14 - - Njie mk2
29 - - 老母馬
38 - - 英冠神衛

真熱名單Update @20180525 連會員名, 34人.
歡迎加入, Post 波衫連會員名置中. 多謝合作.
改左名既, 自己編輯返 Post 多次. 我都記唔到咁多. Thanks.

Regards,
Levy.

Gazzaniga > M.Pochettino > L.Moura

Villasboas

Alderweirelamela

無敵破壞王

薪火向上燒

十二樓嬌拔

吉田董

係愛呀哈利簡尼

平安鐘叔叔

細屎忽Winks

Sonny_7

唯毒我心不變

JuanFoyth

大俠郭靜

田中菜津美

Lamela

太郎

MarcusEdwards

(迷普)食完又要痾 > 唔迷普痾

屌你alli

Van.Vaart

秋元真夏老公

丹尼路斯

淫心黃黃

熱刺的歌

吉高由里子

笑忘錄

樓下係戇鳩仔

嘉喜嘉

人生路

蒼老絲

無理小五郎

蝦你揀尼

Daniel Levy

太謙虛

脆>>>Modric

沙發

慢左

aggar

見到呢個topoc 牛清會唔會唔入黎

上次百鳩幾個點同

屌脆俾人秒負評

皮已負

我黎
好人好者屌脆

已負皮

你都係想要負皮唧

素素世界第一！

新post留名

科世界第一

不了

負評左
樓豬好好反省

呃人快啲推爆個po

之後9百幾個樓主自己推埋佢啦，下個po 見

屌 成班都痴線
自己球員表現好都唔丁得

沙基利真係好fit ，幾時買佢

脆皮亞

負皮如潮

係咪最多負皮既post

應該上季猁怨時代負皮多啲

試過7x負評

姐係你都慣嫁啦

亞軍廷唔選我熱主力lml同加沙力架
注定世盃行得唔遠

加沙力唔錯嫁，上次出佢都護到主。

究竟熱刺依家頭號轉會目標係邊個？
維拉柏豪？ 點解成個幾星都未買到
利維 one day working?

高華弟放哂風想走 熱刺落力啲爭得唔得？
Modric同大師兄幫手做說客

最大目標係回收巨巨

熱刺比利時出賽得verts 有相 係咪有啲暗示

同埋賣toby dembele rose

佢開嘅po通常都好多負評

因為 熱刺唔肯比維拉要嘅價 又明知維拉等錢還債 所以咪拖慢黎玩 典型利維作風

好似話熱刺對Kovacic冇咩興趣

呢排吹緊對龍虎切有興趣 但車仔點會同熱刺交易 得啖笑

咁快十二碼

Toby長傳
好懷念

d人淨係識迪布尼
個個都以為佢比

i love this header

仆你個街 熱區撚有30個熱迷咩
咁都刷到33個負評

抵死喇

又有墨西哥
可以睇個d反擊

son

dos santos 有無踢今年世界盃？

差啲呀son

3連射

12碼

雖然韓國抵死
但son慘了

要執行李了

咁樣12碼真係冇得怨人

咁樣舉高隻手

2閘仲豬過脆皮

呢個真

仲衰過科

我都冇衰過

你都冇踢過

假熱

求科足總盃highlight

son快撚d出局抖下啦

yes
亞運先爆啦

3:21

一腳了空氣

睇墨西哥D反擊真係好賞心悅目

我明點解史雲斯唔出寄誠庸

完全冇咩料到

除左識抽水就咩都唔識

仲話咩韓國謝拉突

Dier世界級

打拳方面

反而韓國個11號好似幾體能，得佢跑得郁

今屆歐霸踢得幾好

踢邊隊？

薩爾斯堡紅牛 唔知有冇機會去RB

我孫要服兵役啦

今場佢都踢得幾柒

仲有東亞運？

Sonny

Son

Son(軍人)

孫仔莫晒氣真係睇到心up

雅加達亞運

亞運定東亞運拎冠軍好似都免役

泡菜國輸波好心涼
但見到我孫要服兵役就真係笑唔出

仲有亞運 但要拎冠軍
Son講明想踢 熱刺都應該會放人

所以英超開季唔駛預son

運動員大熟期 服兵役

世界盃要4強先免,根本冇可能,寧願早D出局等亞運啦

lml或成為最大贏家

韓狗好on9
除時son 成就同朴智星有得揮

都無得唔放

成就差好遠啦
N個英超 1個歐聯

Dier好勁

開季son不在
kane唔識入波

靠邊個呢可以

巨巨返黎

入世界波
文SIR比下面唔洗充軍得唔得

Lamela

靠科咩

文sir 今次黎就係望下呢23個軍隊新力軍

我刺無大將，素素作先鋒

如果冇son 個幾場lucas 都上唔到位真係走得 我見lucas 依家ig 日日係到度假儲氣 唔該pre season 努力d 操下

佢比我地會然 燈到廢左喇

我地都燈到脆脆依家係英格蘭nickname 叫 m66卡富 （一條曼城附近公路名），燈到lucas 神射手都得呀

諗起下季個契仔陣
lloris
脆 山 dier 超人 賓
23 17
11 20
10

唔撚是掛

唔撚係呀嘛！？ Source 呢？？

southgate 自已都話覺得脆上場打得最好

唔好再講啦
牛清要上IFC啦

BBC

脆爺

到底我熱幾時先有墨西哥個種反擊打到

咁都要服兵役 仲點出多幾個大球星呢

開季靠咩人？笑而不語

孫真係少有拍得住西方同南美球員的亞洲人。

telegraph：貝利碧咸

有一球比直線 SON跑得快過人地中堅成個幾身位

但可惜 都係衰開果樣 First touch 唔勁控唔番個波跑幾快都冇用

德國=熱刺

好撚慘

右邊個阿叔係文在寅

叫佢免son當兵

總統親自捉佢去當兵。

德國

又爆冷啦

德國出局 可以買跳樓價既波衫

德國同熱刺一樣既喂
唔要爆破翼叫隻閘上，隻閘上左唔識攻又失位，
前面鳩做扮攻一個反擊輸埋
出矮斬高波，出高打地波

大家都是肥普

隻達斯拿似足lml

證明唔可以再打呢套戰術，強如德國都仆直
仲要係比班瑞典跑得咁慢既友仔都打到幾次入肉既反擊

瑞典球波真係好撚靚

kimmich似唔似跪

鼻屎佬睇透，用返兩翼拉邊打442

agger
屌佢德國仲推撚曬防線上去

即刻追翻

真係笑死

教埋肥普唔好執著收縮中路兩閘拉邊

肥普唔會改

會改既就係大奇蹟日

又玩絕殺

係靚既

Set定炮台咁

估唔到會夠膽射

卻奧斯無世一係隔離好似唔識踢咁
負碌狗德國

德國版艾力臣時間

而家既德國根本係節奏快既熱刺
係好熟悉既畫面

熱刺有KROOS 嗎?

me

躝啦

熱刺kroos已在陣中

撐瑞典
但今場真係好好睇
下半場勁緊張

兩邊都好多入硬既波都救到

肥普會閪60分鐘前換人(除左傷)
人地半場知衰換人換form換戰術
肥普

蘋果都吹奏我脆

今晚將會係反脆未日
正式登基做球王

之後1億賣比獌聯

2000萬ok 啦
我幫佢拎行李又點話

報到

越反越強大
btw有冇咁白

英撚

厲害了我的脆，牛ching可以收皮

英國女牛ching

斬腳波都型過人

一路走來 始終橕脆

七公識貨 唔同呢度個38個負評d人一般見識

後面嗰個係咪金判坤

左面係

Kim sir好搶鏡

今晚八點記得為碧脆打氣

今晚反脆黨將會比我大力大力咁bin c

我地反脆黨一早轉會左喇
負皮係比你既
冇人會再反脆架喇

屌你 40個負評咩黎

全部都係我d funson黎

等睇脆返到我熱又打回原形

希望連加特 同屎魔寧生性

屎魔寧係英國睇緊波

我熱5子仲未同場

仆街 打錯人名 屎達寧

修夫基sick ball, 唔出dier

當正皮多一個 負皮就會多兩個

今晚有龍虎切，睇下貨都好。
之前傳過下買佢頂大屎忽。

英撚中場

垃圾

英格蘭派路

我蘭

屌你傷咗會唔會仲廢

龍虎切岩岩個下好靚喎

準備睇脆出醜

右路放題

巴拿馬條友
撞唔到佢但係扮野

個6號仔

跪助攻

脆

脆助攻

好波我蘭

又係脆助攻！！！！！

脆輕鬆助攻

要求頂薪

脆助功

有價快賣

碧脆

叫反脆嘅情何以堪

屌你 世二又助攻

牛清

眾大球會睇唔睇到脆既厲害 準備出錢買佢未?

主席: 價高者得

我唔貪心 收返50m就夠

相反rose

呢個post咁多負評係咩解究

我諗住20m算

用我1定好過撚羊

脆咸又贏

燈力

呢個傻鳩唔識波

果位巴打心水清

脆點解係熱比唔到呢d波

脆比亞再幫攻，十二碼！！！

又係脆助攻
好撚癲
要值100M

冇人前插

個6號仔都好粗野

反脆末日

好波kane bb

靚撚到

我熱大勝利

kane

英撚又靠我熱carry

好撚靚12碼

收起撚羊,連格 出我同福仔就正

其實lin走位幾好

係就好好j

你番去睇醫生先

反脆又輸

反脆真·滅黨

唔好入左球12碼就串串貢wo隊長

Where is 牛清?

脆幾幸福 有老虎幫佢防守右路

唔見左好耐

開啲咁既post逼害牛清

連死球比脆開 出撚羊仲有咩作用?
出我後防多個左腳球員重好啦

傾哥球12碼靚到

其實真係

而家5個後防都係右腳

脆身價爆漲

3粒

靚到

靚波

大炒巴拿馬

呢個戰術罰球

練左幾多次

亞趣又贏

勁撚到

4:0

呢個罰球戰術真係唔知要練幾耐先有成果

第一下set係邊個

kane again

又12碼

攬到痴線

傾比人拉到

睇黎一陣班怨婦又要抽傾淨係識12碼

kane bb

巴拿馬送好多12碼比KANE

上場咪入左兩粒

刷數據mode

有痢角度

怨婦：屌你Fifa又做王 做比傾贏金靴

今場5球有4球係脆製造

牛清大敗日

邊個12碼射得好過kane咪畀佢射囉

唔知會唔會早d收起主力留力對比利時呢

kane一定唔會換走架喇 要刷入球

好想睇dier落場派膠

「脆皮助攻次數」

已經刷到爆撚左 七公封盤未

等睇傾哥hatrick

痴撚線脆一場勁過一場點搞呀

要登基了

場場踢到咁就唔洗俾人反啦

諗起下場世三撚鳩世二
d盲毛點屌脆廢

牛清會戰勝歸來

點解新碧咸可以咁型？

脆世二

我發覺巴拿馬仲茅過我地

全部都MMA

睇黎大家已經接受左脆係世二呢個事實

屌你咁樣戴帽

利狗會唔會谷住架

痴撚線

取消左啦ON9

成功claim一球

咁樣都入

咁都claim 到頂帽番黎

人地而家j文尼

呢球邊撚到越呀傻鳩利

腳踭都入波 服咗

claim埋神射

咁撚樣入

其實第一眼睇都以為越咗

咁搞法比利時會唔會走線 英格蘭去上線打巴西 法國呢d

玫瑰出嚟

登登登登

好彩續咗約

等我用行動去說服南閘比我踢正選

加油

rose

換走我脆

玫瑰搞右閘

永續撚羊

冇得睇派路

VAR大大把拍落怨婦度

脆咸勁到可以提早休息留力

派路搞咩無得踢？

蘋果有相睇

ok
原來係行過就hatrick

呢組次名係咪好過首名出線?

想睇ic四格點講kane

delph幾好喎睇落
雖然垃圾時間

屌打怨婦最愛既神軒

Rock you like a Harry Kane

KANE

傾哥3.5大已開出

rose有價好賣

Cesc Fabregas on Harry Kane:

🗣 "He is probably the best striker in the Premier League. I think he's now ready to go to a big club."

手足你走先

我地頂住

車狗+阿狗，而條友都算我刺頭號敵人。

Mane 插水狗

邊有

認真皇馬出夠兩億賣唔賣好？

搵拉美拿炮製條友啦

兩億唔賣 兩億半破世界轉會記錄先賣
咪串我地大想頭吊高黎賣 不自量力
Kane近三四季入波數字證明一切 高過哂屁馬

走呀ching! 我地幫你頂住

開季猁cap出黎就同你割蓆話唔識你

又有人負皮

又可以睇D山點甩波啦

而家係咪2 ?

D山 block咗利雲頭鎚

利維：成材啦，可以賣Toby

此post已死

無意欲入黎

又冇轉會j聞
今晚又冇熱球員呀世界盃
仲有乜講

埃及

沙拿個世界盃之旅

埃及美斯呢個名真係無改錯
體系球員 剩係識係球會屈機 國家隊無表現

埃及美欺0分出局，拉莫狗害左人地成個國家

又告鳩拉狗嫁啦

球証黑哨

VAR話唔係12碼但係球証照比

沙拿狗

唉唷唷，唔係球王嚟架咩

Wow really?

提子GG

熱刺8月開季係咪gg?

英格蘭 比利時 隨時打到7月中

son又要亞運

唔通真係靠 lml lucas 同科?

vorm
crazy 科 ccv bd
wym winks
ssk lml lucas
巨

j死人

對中堅好撚勁
一剛一柔

他更讚揚來自熱刺的右翼衞捷比亞表現鶴立雞群：「對巴拿馬一役他交足功課，無論是傳中、攻防、疊馬式助攻恰如其份，即使卡尼已入五球成金靴獎大熱，捷比亞表現更為有驚喜。」

話雖如此，素來口頭「抵死刻薄」的暴龍哥話鋒一轉，借機挖苦對家多年無冠：「反正熱刺沒甚麼機會贏得錦標，如果英軍贏得世界盃，就讓哈利卡尼（英軍隊長）等人捧捧盃吧。」

迷脆反雲

16強

上線：葡萄牙 俄羅斯 法國 阿根廷 巴西 德國 比利時 塞內加爾

下線：烏拉圭 西班牙 丹麥 克羅地亞 瑞士 墨西哥 英格蘭 哥倫比亞

如果正路就係咁
巴西會唔會走線和塞爾維亞
又或者比利時次名落下線
咁就唔洗係上線打生打死
如果巴西係上線 16強要對德國 8強要對比利時 4強要對法國/葡萄牙
踢到去決賽會唔會已經無氣 又整返場1-7

日本啦

山狗快啲返嚟操

狂戰士大力神對隊長

咁大力一定識射近柱腳邊波

6.77

隊長淆底

隊長冇正選
法國留力

冇得睇大力神對隊長

大力神都係打咁後

兩隊默契波啦
打和一齊出線

巧悶

老老豆豆打中場中拳王打得好過佢

仲悶過我刺u形

好彩無睇，聽講現場觀眾都噓爆

悶到on9

lamela >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>meza

肥普>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>光頭佬

科>>>>>>>奧達文迪

你地覺得係咪手球

係

想太多喇

發生係熱刺身上 你地會唔會轉答案

我覺得唔係
跳起頂頭槌 再波打手 佢手有舉高係跳起平衡 唔似蓄意要拎手擋個波

如果頭冇頂到波情況 第一部位觸球係手就肯定要吹
或者唔係跳起 就咁個波dup落個頭度 再波打手又係會吹 因為佢冇跳起情況下 手應該有幾低擺幾低 冇雙手舉起既理由

唔係 頭掂到再中手
呢d波點避到

佢隻手唔係自然咁舉起咗
仲要呢球係佢撻頭頂咗落自己隻手
你撻Q踢落自己隻手都會吹12碼啦
所以我覺得應該係12碼

重點在於佢跳起爭頂
應該唔會有人可以雙手垂低/擺後面 去跳起
好正常既平衡動作
所以我上面都話如果唔係跳爭頂 企係度頂到再波打手 就要吹

跳起既話 隻手會張開黎拎平衡
我覺得唔係蓄意 但有d運
比著葡萄牙果場個球證可能判左

如果係平時既話就未必係
但今屆啲準則就一定係

有var未慣姐

我自己就咁睇
落河個球懷疑手球其實未有VAR之前成日多數都冇,唔會比12碼

只係有左VAR之後張成件事放大左
比左多個機會球証再睇多次

其實未有VAR之前真係走甩好多呢D手球

呢球我覺得唔比冇問題,但係比12碼都冇得怨人,係球証好人

葡萄牙輸果球呢

個球真係慘

其實冇var嘅話通常都會走甩
但係要吹就應該劃一尺度
結論：var on9

BREAKING: Heung-min Son wants to leave Tottenham #THFC

wants to be soldier?

點解搞到要走

有內幕消息知大聖歸來 ？

son 大戰奧燒

又馬迪爾又巴爾,想走都正常

Var會當係第一次甩轆
睇埋其他大賽先

垃圾德國U完未 廢到呢

同熱刺一樣咁悶

熱刺有肥普睇 德國得鼻屎
點同

肥普又嬴

德國悶到仆街

等緊德國出局買跳樓價波衫

source?

SON插水

去德甲買返雪馬留Sonny

班泡菜真係除咗Sonny其他都好垃圾

係
都係要當兵

本身世界杯入幾多強SON先唔洗當兵

抵撚死喇
當年我林伯個球唔撚洗還呀

好似4

紐亞

son!!!!!!!

Son!!!!

贏德國可以免兵役未

唔達標既文SIR點免

我個son 1.5球大入波
開撚左 多謝傻鳩

派我

我個son 1.5球大入波
開撚左 多謝傻鳩德國

講緊七公隻game

分半個面比我

ozil廢撚到

成班賤種吹奏KROOS
最尾一腳送德國出局
笑撚到我

人地仲J緊上次個罰球

有幾球唔差喇
德國係要拖黎踢

有位射唔射 係要傳多腳

sane

德國都玩U U U U U
玩完～

點解咁廢啲人成日吹奏

大家都是u
肥普>路維

我輸咗

鬥U黎計

路維點夠我地肥普黎

我地肥普係UUUUU再加負碌足球

德國連負碌都冇

德國唔係一般既U, 係連打反擊都唔L跑呢下先神

本身個劇本已經寫好
瑞典大炒墨西哥，你係咁意入一球就得
我係德國佬望住奧燒呢啲hea 踢真係嘔血

仲有一點路維好似我地

換高美斯入黎之後冇高波
老蘭

奧燒好學唔學寫美斯

HEA乜撚野呀
根本係鼻屎佬柯打 成隊不停U 係到拖慢狂用兩邊
肥普就不停U 唔用兩邊

諗諗下德國真係好撚似我地

德國有世界杯冠軍

屌又要講
我地都有傑志盃

Btw 岩岩見到skysports 出

呢D野比錢搞唔搞得掂

又要再討論
傳控足球係咪已經不再岩依家既足球世代
曼城都係輸D反擊隊

前國家隊門將格連認為他作用堪比當年的碧咸：「捷比亞的作用愈來愈重要。決賽周開始前大家還在討論誰才是英軍右閘，現象沒有疑問了。我不想太誇張，但我希望他能有碧咸般的作用。作為領隊，一定會想到如果他不在陣中，球隊死球的威力便會大減。而他過去兩仗表現實在出色，對突尼西亞一戰更是最佳球員。」

之前仲覺得雲拿可以成材 幾場就現哂底....再踼多幾年大會先企直選位啦...

未成熟喇
唔應該有正選

can't
巴黎都要頭痕賣人啦

屌... 點估到son會入兩粒

今場泡茶鬥志真係

岩岩發現原來我揀左son入球細

其實真係冇乜人會估到咁樣入兩粒

son算有運 但班隊友真係唔掂
今場都唔知幾多次人多打人少
勁少少可能唔止2粒了

保連奴

居然會入波

我熱唔賣垃圾

呢個？

呢個content farm 可信度近零

話son想走嘅source 淨係搵到呢個

佢想走無人想買 要當兵

睇見英撚post 七公迷脆真係

聽講今晚英格蘭要刷黃牌

係咪要派曬所有我熱球員上陣了？

脆脆

kane頂入自己龍

7公迷親既都係垃圾

從來都係果期邊個勁就咪邊個
但lamela先會屌一世

係愛呀

神射手

今晚最緊張應該係肥普

點解

熱刺a隊對熱刺b隊

Manchester United have rejected an approach from #thfc for Anthony Martial in response to failing to reach an agreement to sign Toby Alderweireld. [Manchester Evening News]

好少氣

我山勁撚到 球證都要收皮

咩事

唔講啦 你唔會做到 驚你傷心

咁又係 山哥咁膠 我都唔膠

喂 沙拿同文尼都出晒局

人地球玉黎
冇好隊友

唔想俾其他隊睇中

rose dier 正選

5子有冇一齊

英撚放水

冇可能

Kane alli 新碧咸係best eleven ，Rose dier 只係副手。

Dier 做埋隊長

柒利 都正選

有機會！ 當英撚唔夠抽就會出晒

英格蘭派路又嬴

兩邊放水

rose搏到黄牌

爭啲以為tag哂成隊正選

重點係左下角UNO

以為練UNO就會變勁?

贊奴沙

咁樣撞到

我熱前球員賓積斯域 rip 45 only

買人未？到底

光頭佬:有光刀巨巨老母馬回歸,要買人?

買人?不了
賣人? sure

國米買左尼恩高蘭，應該唔會高價入丹比利了。

丹比利去中超算

Pre season starts next week for the following:

Vorm, Gazzaniga, Aurier, Walker-Peters, Davies, Foyth, Carter-Vickers, Wanyama, Winks, Sissoko, Onomah, Moura, Lamela, N’Koudou, Janssen & Llorente.

有幾多個係會走

巨巨

世盃組未返得嚟
呢班叫冇世盃組

Gazzaniga
Aurier CCV Foyth BD
Wanyama Winks
Lamela SSK Lucas
Llorente

下季正選陣容
利維又袋幾億

負皮咁多係咩事

突然發現點解熱區咁多會員 連廢柴科都有
但係冇人叫脆

尊重喇

ching講得好 我要改名了

hi all
I am 脆
nice to meet you

頂
你真係改

屌 我講錯嘢

又改埋無人識既名，同出面2&b 沙基利有咩分別

Sorry囉

慘

一日最衰都係改名改科個條友

why here so many on9

證明好多盲反

無人廢得過我喇

依家淪落到要鬥廢

成班改埋啲名冇人識

南韓隊返到去俾人扔雞蛋

我女朋友好迷你

FF

左手？？

你女朋友就是你

son都比人扔雞蛋
好撚傷心

佢專登去買件so9波衫嫁
仲周圍問維拉利爾同比錫達斯波衫 邊到有得買

真係好sad

之前仲要扮女人

我都唔識 到時英格蘭入左決賽捧埋杯
唔洗吹奏我 thanks

雪馬

德國佬仲失望啦
頂多咪boo下， 掉嘢真係on99

亞洲水平出到世界盃分組賽可以同人打下仲想點
佢地自己唔知02年係黑哨先入到4強？

咪就係 屌你son唔代表韓狗都得喇

Eriksen又要俾摩笛狠狠羞辱

教路班尼加

" 嗱， 對法國瞄住近柱Ban就得"

諗左成晚終於明
點解我咁勁都咁多人反
C朗美斯都多haters啦 姐係我同佢地同級
好開心

反你同唔識你係2件事黎

德名宿批卻奧斯公務員踢法

七公見解獨到

on9 摩迪carry唔講

七公係德國名宿

BBC世界盃分組賽最佳陣容（3-4-3陣式）

門將：趙賢祐（韓國）

後衛：域陀連迪路夫（瑞典） 高甸（烏拉圭） 格蘭基斯（瑞典）

中場：捷比亞（英格蘭） 莫迪歷（克羅地亞） 本田圭佑（日本） 安達卡里路（秘魯）

前鋒：孫興慜（韓國） 哈利卡尼（英格蘭） 盧卡古（比利時）

反脆仲有咩好講

鬼佬真係好多迷脆

BTW 點解個陣冇c朗，反而有孫仔

我熱又贏！

覺得佢CARRY成隊泡掛

我朗都carry成隊提子，仲入16強添

有球王傾都冇c朗

屌 都話我勁架啦 無人信
到時拎世杯我就3億身價

呢度所有熱狗手足都好希望你有3億身價

躝喇

都係呢d名啱你
叫moura搞到我都想反moura

即賣 好行夾唔送

最好改返名做肥普

呢到個個都痴撚線

我年尾去倫敦想睇場熱刺主場對狼隊
未試過買
想問下join 會員買到球票機會大唔大？
同埋要幾耐之前可以買？我見阿仙奴呢d 係一個月前開始賣

同埋個程序大約係點？ thx

迷普黨葡頭

有幾個選擇

1）等熱刺官方發售

通常比賽前幾星期至一個月先賣 啲飛會經官網先賣比官方one Hotspur member 之後再賣比官網冇會員費嘅普通member

用呢個途徑買就可以正價入手 但通常啲熱門比賽都比one Hotspur member買曬

所以如果想大機會啲買到 就比大約每年48磅 做官方one Hotspur member.

2）買Thomas cook嗰啲酒店連波飛package

你可以上Thomas cook 網站睇下

3) 同香港某啲網站買黃牛 對狼隊呢啲比賽我估可能大約$1500-$2000買到掛

最後
你幾多個人去？如果一個人去 我其實都可能有飛放 我買左季票 可以轉比朋友睇

森林巴住係英國?

改名做肥普起碼場場波都有個人做箭靶比我地出氣

雖然而家脆都可以當箭靶咁插

我住香港但都買季票

排左waiting list 一兩季 突然話到我買 官方有合法渠道逐場賣番啲飛出去 所以把心一橫 決定呢世都要有季票 只要買到一次 就以後都可以每季renew

謝謝ching

我2個人睇呀，有無計？

我有兩張飛 但非連位 爭一個section

我估你未必啱啦咁

咁一場熱刺主場而家要幾錢？
我都諗住join member 買
要join 2個

都先謝謝你呀

Individual match ticket 價錢未公佈呀

不過熱刺新球場season ticket 係全英超最貴 要800-2200磅一張 一季有19場 咁你可以估下今季每場賣幾錢

今晚隊長打爆小花

on9 個近柱食菜咁食啦
456起跳

阿根廷2日前俾人爆咗陣

簡迪嘅跑動能力應付美欺應該輕鬆

隊長都跑得多過美斯

隊長

阿根廷後防炸彈

隊長 對 美斯

10分鐘就爆炸
輸晒D速度

隻手咁樣拉

科會唔會快過佢

on9 呢球我一撚定守到囉 剷中波比返美斯打反擊入波都仲得
rojo廢撚到

冇簡我係佢地錯

Mbappe快啲走psg

狂輸反擊

mbappe 換 son+lamela
deal?

下季右邊有mbappe同我 未打對面已經腳震 點踢

我熱唔打反擊既
渣住麥包有鬼用咩

屌啦 用科+fazio好過啦 條後防西到

joe hart 2世黎

世界波

隊長移位慢咗少少

次次都比世界波收死

突然對科有期望

真係唔怪得隊長 utt阻住視野 又冇人上前封佢位

joe hart 2世黎 廢到
成日輸近柱 + 世界波

任射 加前面有兩個人擋住視線 中龍好大機會入

好慘

不嬲d移步都係慢 上屆歐國杯決賽 今次呢球
熱刺果d唔講啦

好彩無出熱刺名叔

晨早gameover

法斯奧出黎

Fazio

屌呀 456啦
記唔記得有場阿古路 阿古路 阿古路
想比麥巴比中出幾多球呀

出埋科丫屌

近柱王唔係流

唔關事喇.........

但你聞唔到祖赫特果陣味咩

聞到隊長陣味

冇人mark 果條友姐

隻右閘又冇跟返條防線一齊撞前 佢包哂

法斯奧差D爆

都話好野黎

法國贏波要靠fazio

又世界波

呢場西波 想要幾多球

fazio

痴線
NBA

阿根廷冇啦
換法斯奧最注定輸

換fazio
神調動

慘 黄牌太多要換fazio
換嗰刻就知結果

包皮真係

Fazio
慢到被人無限中出

出Fazio根本就係錯

我>>>>>>>>>>>>>>>>fazio

好似AVB年代既我熱後防線

唔知科職業生涯有冇機會打世界杯

4年後到我

懷疑最後嗰球中龍即有

根本係

我怕真係阿根庭最後真係要用你
中後場已經冇哂新生代

決賽週都入唔到

無咗部份小學雞球王fans

人地攬舊菜仲like人

比都主見到不得了

都主：點解個25仔仲未死？

今晚大力神對魔笛

歐聯後再對決

世一摩迪對真世一艾歷臣
但我d傳中先係世界第一

我熱女子隊女神 Lauren Pickett生日快樂
20歲扑扑脆

提防膠化熱 好危險

突然好撚驚
肥普執阿根廷同鄉美沙返黎

阿根廷同鄉隊

Gazzaniga
Salvio Foyth Rojo Tagliafico
Pochettino Biglia
Meza Perez Lamela
Icardi

肥普個仔唔係打翼咩

可能因為有walker
依家我熱同鏝啲英倫幫好撚fd

領隊:肥普

澄清返 果個pochettino係佢自己

虐老

迪基亞=垃圾

科都唔會舉到隻手咁高啦 碧基on99

我直接頂走解圍喇

個幾月無睇新聞 想問下簽到人未

科會舉腳

等多個幾月都未必有

第1單轉會新聞肯撚定係賣走toby

拳王踢波好似重有腦過隻伊斯高

golovin踢咩位
好似好多人j佢咁

西班牙閪波
快出局

悶過我熱西波

我蘭今年要贏了

屌 一早話我會拎世杯 無人信

英撚果條線冇哂強隊，直入決賽都似

唔忍心睇

隻雞個樣

第一圈就過唔到呢

一陣果場好睇咯

坐定定睇eriksen登機

大力神朋友隊

on9 1-0了

一個手榴彈博混亂搞掂

咁樣入

快成咁

1-1 NBA
好快

咁樣解圍

科都好過佢

睇下摩笛球直線

再望下宜家lml嘅直線

再睇下英格蘭派路D比波

大力神比人重點招呼

eriksen.......

屌呀 我個世一點解會炒12碼架

比你燈死

又登

現任 同 前度
都唔想佢地輸

標題又燈

期查比亞被燈死嘅1日

無可能 我只會愈踢愈有 愈戰愈勇

所以咪打和

唔使燈，已經廢到死

大力巨唔好炒呀

我都好驚

燈

shit

好彩
由頭黎過

舒米高救世

係咪現代10號位都係唔撚識射12m

克羅地亞個龍好識捉12碼

格仔龍番生

痴線

個9號廢到

丹麥10號 快滾回倫敦
12碼都唔識射

兩個龍門勁到

見到呢場啲十二碼水準

傾：

屌你呀 世一喎 去巴塞喎
十二碼都唔識射 撚有人要你咩

單計12碼
呢場好睇過上場

kane d 12碼係勁 印象中好少miss
最近期應該係對利記

上季都少pk

買人未？

Tottenham are refusing to do any transfer business until after their players have returned from the World Cup. [ESPN] #THFC

主席
肥普比人水左續約

之前就話要等son 打埋亞運先買

又比人開天價買水貨

唔好彩既話世界杯七月十五先完，八月十一就開波，買得黎都夾操唔切，又黎季初八場不勝 _ _ _ _

今年英超唔係開季就無得買人？

係，所以我地會係原陣開季。

無踢世界盃陣容夠照

Vorm
臭 科 ccv bd
意粉 winks
Lm lml ssk
巨

冇toby冇大屎忽冇son都叫原陣

肥花生日快樂

沙拉都係20k周薪

200k

利好似之前有堆人都平均高人工

郡主
點解多咗多25仔

利第二高咪vvd 180k/wk
其他好似張佰倫 軒達臣 米拿 就大約100-120k/wk

熱刺應該今夏就終於追到利車同阿嘅人工

保連奴踢到曉飛咁

我熱唔放垃圾

當初都係奧運睇上佢姐

lozano果種廢似lamela

咁邊個廢D

問7公

七公表示
愛會令人盲目

墨西哥仔廢D

第幾年？？

#thfc have entered the race to sign PSG midfielder Adrien Rabiot. [France Football]

超人+toby真係好好j

TOBY既比波

追到個巴西前鋒既記錄未？

盧卡古都幾廢下

Paulinho: “I cannot say a bad word” about Tottenham

保保

超人

仲想加人工

笑到 山同科先會踢唔中既波 超人都搞到咁

Jan

超人

btw日本真係好撚熱血

嘩

兩球

痴撚線世界波

同上屆俾， 日本主要大隻咗
啲skill用到

日本團隊合作係咁多隊之中最好

打三中堅 兩隻翼衛廢既 又唔傳中 咁踢乜鳩

覺得烏拉圭，瑞典都唔差

真 三中堅唔岩比利時踢

唔係日本仔， 真係投入唔到

屌啦 隻卡拉斯高廢過我全盛時期

Rubbish llk

下場kane見真章

你當睇戴志偉小志強踢世界杯觀感就fit哂

比利時三子趕住返黎轉會

見到換7LI

柒利要出黎救世了

諗住呢度睇真係好興奮

咁應該要場場大炒

應該係場場都贏得好辛苦+反cup

5:4,6:5

靚頂

竟然係超人

其實-6

never die

超人勁撚到

補翻自己隻獲

同kane球比人射中入波邊個-6啲？

kane 喇

費蘭尼

我熱負碌足球

正常踢法喇
日本仔身型點夠人地黎頂

仲要費蘭尼
點頂呀

頂盡得吉田有機會頂到

查查一個就爆晒日本成條邊線

盧卡古係真廢

超人都射到

7利

7LI

比利時先係足球小將劇本

柒利
我刺唔賣辣殺

柒利救全家

笑了

出乜鳩卡拉斯高

笑笑笑
走嘅就carry
無走嘅你12m都唔識射

點解係llk講
公司佬/ 夏神呢

人地神救

好期待 到底我聽日會有咩表現

7利勁撚到

希望walker打翻右閘 你坐低做啦啦隊

買返哂7利大狙保連奴返黎都夠做

搵返你做教練

願望
尼馬登機
決賽法國對英格蘭
kane拎金靴
我入罰球 刷助攻
英格蘭冠軍

罰球會比傾哥用黎刷數據
冇你份

下個post名針對返轉會黎燈好冇？
最可悲既係每朝禁Twitter J聞都唔多 大多數都係google完都唔太吸引

有咩好燈 你比d新聞黎再講

Google完都唔吸引

最緊要既中場都無咩消息
唔通下季真係winks同onomah主力

國米買左尼恩高蘭，大屎忽應該賣唔出了。

中場中 偏攻中 fm

呢個難買
1黎佢好似唔想出國
2黎就算肯出疊點夠其他大會爭

今晚我要登基做世一了
希望各位支持我

[COYS - 英格蘭上上籤 法國比利時陷死亡上線] 熱刺球迷吹水區 75

睇等標題又燈

唔好

叫轉會零消息，利維又然

[COYS - 買人? 不了] 熱刺球迷吹水區 75

[COYS - 世界杯冠軍：1966,2018] 熱刺球迷吹水區 75

咪啦 一陣輸咗班英奴話我地燈就麻煩

[COYS - 東方閃電結他手洪七公估天落肥牛] 熱刺球迷吹水區 75

永遠置頂

g持

7公唔上水 開黎無意思

我愛你，脆脆

7公上水都比你燈到出黎

出現了

七公最近忙d 咩

七公 我都愛你

死gay基

portugal?

G 持

係阿根廷po 吹奏拉美拿

wanyama 都印

?????

轉會 無
新波衫 無

做熱狗真開心

屌你kane成日玩fornite

件黑白色四驅賽道波衫好很正

靖兒係咪同我一齊反拉？

瑞典瑞士先多基佬
個個扮tackle, 其實個個都想除人地條褲

呢場波悶撚到呢

科斯貝治好好j

[@DiMarzio] understands Andre Gomes could be on his way to a new club this summer with Tottenham Hotspur still interested in the player.

The Portuguese midfielder’s transfer value has been set at a minimum of €40 million with Spurs long-term admirers.

#THFC #COYS

平啲得唔得 如果平價汁到返黎 搏得過
話哂算踢過下豪門 豪門棄將都夠打英超 柏度山齊士法比
踢得返佢華西同歐國盃既表現 絕對超值

主席:40m 不了

期待新波衫，但漸變色好似麻麻地

又出7同10

脆甩轆 期待區

希望唔好有會然燈死我蘭

輕敵，比波落地再追，自爆，食位食一半，解圍猶豫

今晚做番自己is ok

今晚等睇落選

英撚贏哥倫比亞我下季全季迷脆

認真睇左唔小巴塞 呢個真係水貨黎

It’s coming home

迷得了 多謝支持

Me好似貼親都中

留名

大家覺得D山爆一獲先定跪爆一獲先

我咁勁 點會爆

標題

我勁撚到

唔反你了

靚斬俾傾

屌你老母屎達寧

出華dee/黑碧好過

脆d死球
迷脆了

alli似未好返

佢係英格蘭個位好on9
打咁後 係咁回傳
後上又無哂

今日前面冇位比狂做前插

比左7 10做

同埋4321聖誕樹陣
3防中要搵位入攝都唔係咁易

C山狗又輸12碼

傻仔黎

傾

kane bbg

希望D山唔好學C山

一樣冇腦架喇

傾哥仲敢射中間
上次對怨婦俾人捉到應

上次先話完佢大賽會射中間

D山都差D出事

獲加自爆
跪又嬴

大鑊啦出派路

比佢嚇撚死

kane d護波技術係咪係dembele到吸返黎

山同傾爭頂輸足咁多次

你d罰球技術係邊個吸返黎

世一囉 唔通科咩

哇咁都救到

1-1

跪護唔到龍

屌

邊個頂唔到個波出去
係跪

五條友同麥佳亞搶同一點 on99

迷脆黨又輸

咁都反

脆皮ON9仔

我屌撚死佢

其實個波彈地向緊上，係難d頂走

又係最尾入波，今屆第幾次？

下個post要 祝各位熱刺球迷生活愉快 了

識波 唔似呢到d盲反

我屌撚死你

又想賴脆
擺明係神軒無mark人先係問題

脆is on99

球遠射好癲

加時班哥倫比亞友唔食牌再講

以佢地D性格難D唔食

應該有利是收

5號仔呢下其實都比得

屌咩 用kane派牌 癲撚過肥普

肥花

企咁後....

冇你

都應該輸了

又要12碼輸

肥花差D

dier點解你唔生性呀

其實一分錢我都唔想加

好想英格蘭贏..........

屌啦星
原來脆皮有手榴彈😨😨
反脆重大打擊

脆係勁左
但係我地會然仲係傻下傻下咁

傾12碼好勁

買左9倍心理保險希望唔中

真隊長呢
屌你老母

怨婦爭啲又要做罪人

脆12m勁咗

知道邊個先係真隊長未

我熱carry 12碼

我幾撚勁
btw 屌你老母隻傻鳩利 唔識射唔好出黎柒啦

好心俾埋肥花射啦

嚇撚死寶寶喇

Dier
我熱啲人冇喺關鍵時刻敗家

3個入晒呀屌老母

樓主快開po